[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (652)

其實嘈真係好無謂, 輸咗就算啦

perkz兩年後強勢加盟clg

兩舊屎比
Teddy上年玩乜都輸線玩乜都冇mp wo
咁買番bang咪得 夠晒多冠

S冠呢個字真係好支那feel

S7嗰年打哭咗Faker, 唔係既話應該仲係到

咁要點叫, world champion?

S for 咩？ season?

講到明自己勝利球迷已經唔洗討論啦呀BLANK都上神枱

支持買blank bang

T1 blank

打na都冇料到憑咩可以打lck

勝利球迷係指嗰年, 拎完個冠就已經唔係嗰隊Fans, 咁你嬴到就代表嗰季嗰5個人既配合係最勁, 呢點係駁唔到

S7都係決賽先黎手軟

金教練去左blg

咁你都幾慘 年年都轉撐其他隊 三姓家奴咁

認真覆，冇錯Deft係一直好識輸出，姐係今年咁柒之外好多時就係吹奏佢dmg%勁撚高，佢係Edg個陣玩炮台後期英係瘋狂收頭Carry，但入KT個時明顯退步同Bang Ruler Pray比上唔到大枱，成日都係輸AD位唔夠勁，唔夠穩打團成日中風，好記得有次電信大戰，巴龍位左右斷開左，Deft call左Mata幫手同Bang對A之後死左直接搞到輸，印象好撚深刻，之後留意佢永遠打勁隊都例行中風，佢團戰唔穩成日無啦啦死冇人反對掛，你輸出勁撚高又點關鍵團直接死左咁仲唔夠？

少慘, 拎到個冠, 咁代表嗰隊既配合一定係最勁, 咁先可以係啲勁人身上學到野, 唔係點樣進步

問題係唔一定拎到冠先係勁，有好多人都玩得好值得參考

BLG KIM

怕咗班韓國hater

肥金拎BLG班人都入到WC就真係勁喇

t1算唔算lol界最有錢戰隊？
s7開始（s8冇）年年洗大錢買兩三個星返黎

最有錢唔係TL 咩

Fofo

算 但轉個角度黎諗佢地買人既眼光好差下先要成日換黎換去

同kkoma一樣帶中下游隊證明自己
等睇上路新星

未正式公佈，caps係咪唔小心露咗底

ching 講kt
只可以講s7佢唔係重心
果年佢打得好差
因為佢唔多慣壓線冇保護
不過最大問題都係smeb 同mata 爭call
s8轉咗佢做重心反而成績係好咗
ucal 同smeb 打法係可以做綠葉支持佢
只不過臨打world 轉meta
kt 以ad作為重心既隊係中上輸咗版本問題ad 都救唔返

faker拍下廣告 上下綜藝
都唔知cap幾多水啦
唔係嘅話邊度嚟啲錢比班board買水貨

頂多咪lck入面最多錢點同支那同NA比

其實T1媒體部班友真係鳩鳩地
你簽得wolf做content creator，叫佢揾番以前班兄弟(e.g. bang, bengi)周圍鳩玩拍片咪算囉，隔唔中廢老出黎客串一兩集係ok
又可以sell情懷，觀眾又睇得開心，又唔洗阻住班主力練習
宜家下下成隊主力出黎拍廣告

真
s7 花生 huni 1年就收皮
s9 mata 半年都冇
khan 1年
teddy 年半
cuzz 又係1年
永遠有問題就即係買過個星

賺得最多錢 同 本身有幾多錢 兩樣野喎

t1買親果啲都係（加盟前）最頂級咁滯

咁多個入面只有cuzz一個
係喺t1官宣嗰下我已經唔睇好
其他都好大期望

會唔會屌鳩FOFO

s7花生我覺得都ok嘅 huni真係

其實係後半年轉左玩坦jg 同玩法先廢？
我記得msi 個時仲好勁

花生msi好carry喎

唔識玩酒桶同豬女
場場賣笑笑死人

S7 wc亞軍+春冠+夏亞
S9 春+夏冠 4強teddy累事
S10 春冠
overall眼光唔差 起碼成績同身價成正比
最差一定係簽roach

買得肥金應該都會燒錢買人架啦 用返S10陣容就真係神仙難救

roach 肥金自己點名

完左季咪有拍呢類 不過季中成隊走去拍廣告一定係管理層問題

香港個肥仔仲係唔係到

走咗好耐

計有錢應該係
支那 >> NA >>>>>>>> LCK >>>> EU
T1 買到好多時未必係出最多錢
只係選手對獎盃 名譽有追求
或者想留喺南韓幫南韓隊贏冠軍

KT 嗰陣其實咪又係有拎冠希望
係BO5打IG SMEB同UCAL 玩錯英
叫SMEB玩SWAIN,UCAL 玩URGOT 明明調返轉玩就好地地
再加上SCORE嗰年啲JG真係一般般先輸姐
要講DEFT既佢嗰年由季後同WC已經上曬力 冇咩特別可以講

Deft係kz打得仲好過係kt

冇追POST DRX咩事搞到4個走哂

S7 huni 花生 春冠 msi冠 wc亞
S9 Khan clid mata teddy 春夏冠 wc 4強
S10 cuzz teddy 春冠
起碼買星真係反映到效果先啦
好似s7 kt s10 geng咁先慘

S9 四強關Teddy事？
打G2 個series 最差Effort 第二差Faker 喎

明明成日有人話無人想去skt
點解仲有咁多人去

board閪

韓國人本土意識好重除左doinb之外我估差唔多offer佢地都會揀番韓國

除咗khan之外其餘4個都troll
格硬捉戰犯冇意思講真

LOL S11幾時開打?

kespa都未打

事實上就係有人係佢哋買唔到搶唔到
每年搵到幾件=個個都想去？

冇faker t1乜都唔係

屌你老母AF

SKT 由S7開始年年買幾粒星,真係好撚有米

本身skt 喺韓國就係大集團

如果tsm 真係想買huni 但留spica 都幾怪
點睇戰犯有排都未輪到bb

SKT咁撚有錢 又吸FANS梗係
KT ON99咁都組兩年銀河艦隊喇

HUNI唔計外援 已經差好遠
NA 有邊個SUP同中路拎得出手

brokenbrain 係 import
huni 唔係

KT都係有錢+一直隊嘢都唔差

Poe 仲計外援咩

呢兩年我講唔出隊嘢唔差囉
由-_-同KAKAO時期開始捧呢隊垃圾

the shy 開天價唔去

Ching唔diu隊長朗 反而diu AF?

POE唔係下年先第四年?

佢要陪義進哥

職場文化咁on9

你都識講呢2年
組銀河艦隊邊係呢2年

咁撚耐都無料 心急死人

未完約要俾轉會費
ig又唔係冇錢 點會放ts

重點係佢本人唔想

TS好似有講佢份約係一年一續 不過佢係要同rookie打

今年已經俾班支那仔叫佢快D走

我幾時講個個都想去？
依家係有人成日話無勁人想去skt呢啲垃圾隊

今年先係 上年theshy根本無選擇權

收皮啦 AF
Ching仲未睇清AF管理層垃圾
一定垃圾陣

有KIIN已經好過KT

AF Aiming lehends

連rumor都無

sources

上twitter唔見有

幾時官宣T1 UmTi

我ff 架ja
對唔住

未撚老屈一定請埋垃圾ad sup 同垃圾mid

係個腦入面ff緊咋

邊洗買mid
有fly仲唔夠垃圾咩

fly夠晒經驗 唔明點解有人反佢

af管理層 鍾意fly白白淨淨

T1賣canna既話 我日日上twitter屌佢老母

駁唔到

留係t1都冇前途
何必呢

準備DWG Canna

T1 DWG 互換Top

T1應該買Fly做時裝model

唔洗買啦 送比佢地

好行唔送

Real?

除咗Rekkles
G2係咪仲要搭多件Selfmade

canna換nuguri係upgrade
不過作為fans唔多想

all go g2 la diu

但canna 上季打得真係好 起碼真係lck頭3top

Nuguri岩岩先爆完肺去唔到all star

T1咁chur佢頂唔頂得順

根本Canna carry成個夏季 仲記得佢同Gen G BO5

諗起上年爭3rd seed 個series
Canna俾Rascal壓住黎打
個個series真係唔多唔少輸佢
雖則佢之前表現唔錯

canna去fpx囉

Mystic FA

咁嘅廢隊

FPX好似要買Flandre
Gimgoon同Khan應該走硬

支那吹緊BLG天價買chovy + aiming

話係EDG啲人爆出嚟
本身EDG同chovy傾好 再俾BLG用天價硬搶

fofo回歸白痴賽區？

AHQ同JT都話想買位入LPL
可能入呢2隊呢

AF 又要用垃圾陣

有無人識韓文想寄花圈

放mystic可能係簽咗viper+lehends 呢

Nuclear+gorilla就真

EDG同CHOVY傾好?信都ON9

台仔po
轉貼下

現實係KRAMER+TUSIN

世界賽中風姐
好過Teddy喺lck已經中風

Kespa上年champ

aiming都要天價買?

佢真係跌好誇張
summer開始打邊隊下路都沒優勢

下年佢同cuzz繼續正選

News) Aiming Rumor is false. It don't have a three-year offer #LoL #LCK

無人講T1 Keira?

今朝已經講完

點睇牙ben退休

冇人講咪你講囉.......

邊到有講

最後一年平平凡凡咁過 入咗AF一年 但要summer先有得打正選 如果係spring都出 AF spring round2應該唔會打得咁差

有牙飛精神
典然牙

果陣spring round1都贏過T1

你唔好話有d隊員 場都唔撚上

世一納dee

Back to China With his daughter
咪住先 佢唔係韓國人咩

Ben個老婆係中國人

諗起中國心韓國藉doinb
Btw mystic 係唔係想退役夏季個陣已經傳佢老婆有事 專心唔到打

佢搵緊中國/韓國隊
未必係退掛

唔係 搵緊LCK/LPL隊

覺得留係AFs都唔錯
起碼kiin唔駛舉咁重 係要換咗隻中路同jg

仲要搵奶粉錢

t1最要換係jg sup
換左隻sup jg 可以買到咩人？好似無乜邊個好

Canyon

FA緊

完左約咩？

屌我記錯左
beryl同nuguri先係fa

beryl 勁定keria

Keria後生好多冇計

beryl tier0 keria tier1左右啦
不過keria細成5歲 potential搭夠

Keria 好似全能啲 beryl 就遊走support 高一個tier

AF買左咩垃圾

G2 食屎狗

Perkz 係咪可以過na搵錢賺綠卡

wtf

成日覺得 Rekkles 同G2 好唔夾
份人出鏡講嘢太認真同做作

一陣重現愛回家

屌 個tweet 2014 年嘅
Fnatic 識玩

[Rumour] #LCK: DRX will sign Smeb for the upcoming season, sources said.

點解突然會傳BLG Chovy Aiming

smeb都要

好似話用1200萬請左肥金做教練 咁燒錢買人都好正常
買唔買到就唔知

Smeb件廢老仲未退？

其實DRX都無得揀架啦
個名已經臭晒

Build around smeb 2.0

有無人有睇geng前教練tom直播？
好似話班選手完全唔聽教練組話
clid同bdd比賽嗰陣無視教練啲bp 自己中意玩咩就玩咩（bdd死都要玩azir)

keria去t1 咁deft子呢?

成隊得Rascal同Ruler聽教練講
唔怪之得打完G2 Rascal會咁望Clid

之前好似都有一隊build around smeb

當自己球王咩
如果唔照bp揀 咁要教練黎做咩
唔怪得Edgar走人啦

KT

吓clid唔係勁冧tom㗎咩

仆街了今年唔想再撐drx
退會然先

AF招會然

怪唔之得打完見Rascal同Clid想打番場咁

clid T1個陣都係咁啦 faker肯就佢姐

茶包

河爛詩 會員心諗

會唔會係Edgar走咗 新教練先壓唔住佢地

退會了

垃圾bdd咁廢都唔聽教練話

兄弟lol 驚閪咩

佢話clid唔睇時機亂鳩咁gank

又玩政治？

sword clid bdd
下路有咩人選
政治隊

lck 頭4
3隊自爆

effort

打啦 往死裡打

如果係真既咁rascal越黎越有道理去啤尻佢地

得drx散哂啫

Viper
最己陣

加埋教練coach kim

加Drx or GRF管理層

另加RNG合約

再加隊長朗做風扇

組完一隊咁既野
會唔會兩星期內就法庭見

Toyz 同鍾生

Sword: 教練打鳩我
Clid Bdd: 理鳩教練
Forg1ven: 成隊垃圾rage quit 898
Effort: 成班老野操作冇我後生咁勁
GRF奴隸合約
Joe Marsh CEO: trashtalk 之後潛水
T1 fanbase: 寄花圈

fnatic個tweet究竟真心定撚狗

caps當初走嘅原因係咩

成績 tsm 世界賽0-6

“[Fnatic] had a lot of problems as a team, and I couldn’t see that we would win Worlds,” Caps said. “I thought G2 was the team with the roster, organization, and staff that would have the highest chance of winning Worlds.”

宜家諗返食屎狗打到世一ad仆街都好想笑

邊位 肥狗？

JKL

兩個世一都唔夠食屎狗打 食屎狗= the best ad

唔通G2 rekkles???

又印象流
成場對面駐上canna都打到55波就變左比rascal壓住打

Beryl歲數有返咁上下又拎埋冠下年好易跌watt
要買都一定買keria

真係走喎

屌咁夜都比你快過我

唔通真係G2 rekkles?

隻手

G2 食屎狗 99%啦

For transparency into the process,Martin had previously indicated his preference to stay and re-sign earlier this year, and after the largest offer Fnatic has ever made to a player – including a long-term plan for his future after his playing career – Martin has made the decision to move on. This decision was not based on financial gain.
唔關錢事

今次可以紋G2上去未

G2食屎狗

EU 博盡衝世界冠軍

Btw fnc係c9手上買nisqy 令到c9有多d錢買perkz
間接導致食屎狗出走

啲歐洲隊真係好撚頂癮

其實G2有咩做得比較好
搞到FNC比人哋吸走晒啲人而唔係調返轉

Caps 轉會前有 Wunder Jankos Perkz
今次G2有 Wunder Jankos Mikyx Caps
傻嘅都知揀邊隊

好想睇下年G2拎唔到國際賽冠軍了

jankos玩埋下年退役既話又可以買埋selfmade

LEC玩完

G2 下年應該都係第一種子

teddy

c9不嬲都有錢
仲有nisqy都唔值幾多錢
故事應該係咁
ocelote想買rekkles過黎 perkz做後備
perkz唔想做後備 咪想同ocelote講既然想搵人頂佢AD位不如放佢走去其他LEC隊
ocelote又唔想perkz去其他lec隊威脅到佢 想送佢去垃圾NA隊
最後perkz咪死死氣去求ocelote放佢一條生路起碼送佢去C9同zven打兄弟lol
都好過做1年後備/去其他垃圾NA隊

DLLM 入食屎狗頂perkz個位既話等四強都入唔到啦
食屎啦垃圾G2
利申：前G2 fans

又係時候貼圖
每次睇都覺得Clid想一拳打落去

等睇廢過今年
利伸:前G2 fans

食屎狗唔係話去LPL退休咩
IG缺下路喎
肉便器余霜等緊你

最後拳王未打低左rascal 同life

又一日
AF買左咩垃圾

Carlos sent Perkz to retirement after all Perkz has done for him just to get Rekkles. True gentleman

Clid夠大隻 1v4都得

反而幾期待G2 食屎狗
FNC買件仲垃圾嘅中路

So far, he didn’t respond.

結果買咗Snowflower

Fnatic係咪準備簽Crownshot
成隊前Mad Lions過晒嚟

TSM Perkz
TSM Rekkles

88 dlift

組巨頭都唔會有好結果

Rekkles 個fnc紋身即刻7哂

同d mk仔紋條女名一樣

Rekkles
希望G2有佢可以拎到世界冠軍

每個位都唔係世界最top
難啲

原來impact FA
仲未搵到隊

揀緊隊咋

TL出價好低咩

希望G2從此收皮

snowflower zenit

食屎狗不忘本性
希望有G2有一冠啦

oce真是條吃屎狗

講緊EG wor

faker撚識條基佬咩
求撚奇搵隊接收個冤婦
唔想睇lck再聽到佢女人聲oh oh oh

啲歐美佬完全無視L.S/Malice/Untara drama同埋佢diss Faker啲嘢

佢地咁鐘意佢就請佢做教練

真

打起咗又轉隊

跟你一樣

屌你老母

DL退休算啦
0-6 KDA仲要最低

bwipo佢地嘛
佢地嘅point先搞笑 要faker出嚟撐LS問佢做咩唔出聲
你估真係小花美斯或者牙劍咩出聲評論教練 搞笑
又話T1歧視LS係基
呢單嘢LS係無辜架啦 個責任就一定係T1班美國佬到

獨角獸好似已經唔係lec，無回應都正常

搵佢傾呢樣嘢本身都應該9up湊下熱鬧啫

佢地都算好笑 人地屌既 都唔撚基唔基既問題 人地fans質疑既係依條友 幫唔幫到t1衝冠 如果唔係人地都唔洗又送花圈搞咁多野 攪到skt果邊出手請人 擺明就係t1高層既問題啦 faker係就係高層 但唔覺得佢會有實權 只係掛佢股東搵錢

Faker連blank都頂得順

會頂唔到ls咩

AD Kiin Dread Chovy Aiming Beryl Keria Lehends

唔好打咁多飛機啦

一定係垃圾陣

仲有T1由esports team變entertainment company先令到班韓仔/t1 fans咁嬲既主要原因

當然唔係代表寄花園係啱

但好在佢地用依招 唔係就真係請左LS做教練 下年仲要變埋娛樂公司

好似搞到comcast同SKT d人嘈大交添

Geng真係好撚7

兄弟隊

單新聞尋日爆出嚟第一反應係
最正常聽話反而係rascal同ruler

CLID 真係養唔熟

唔怪之得rascal 回頭一望

反而想知點解edgar走
係咪輸左春冠之後高層逼走 所以成隊鳩打
訓練賽戰績唔係幾信

某單字會員夠鐘上水

佢講左咩diss faker?
我覺得問題係喺LS同T1唔肯針住幾個問題回應
LS對untara道歉都係和稀泥，"我應該對自己有更高要求"就完
仲係成個crybaby, 帶住"fans對佢嘅反擊係唔成比例"咁嘅心態去回應，係唔回過到呢關
你做到咁嘅位一對幾萬係正常，
針住對方啲bad faith嘅批評 (性取向，種族國藉，點點點) 放大黎睇，咁唔會嘈得完

韓仔整體係咪xenophobic 睇yamato撈得ok應該disprove到

hey0隊就摺7佢啦

最好笑t1咁都輸

再po一次

T1 lose to this

去左拍野
咁既bp 練左1wk
唔輸就奇

skt個jg ad淨係夾咗冇耐
geng隊嘢夾咗成大半年
咁都輸就摺得啦
當隊隊都af咩

Clid仲未1v4

呢張要長期pin

R: 望下邊條友搞到我輸先
Ruler: 唔關我事走先
Clid: 望咩望打7你呀
Bdd: 好似唔係望緊我 閃先

偷偷地mean9大AF

af真係摺得啦
臨時砌出嚟嘅隊都打唔贏

Rascal ruler反而係教練眼中最聽話

Rascal依啲人見高拜見低踩

牛扒fa 係咪去ahq?

核爆比人炒了

隊長嚟㗎喎
好橙 由ck 一路打上嚟 陪住隊野成長
點知連skin都冇 依家仲要俾人炒

啱啱忙緊

GenG 呢啲先係典型銀河艦隊會發生嘅事

陣間AF Nuclear

應該係想儲彈藥留nuguri
始終佢都想留

一定係咁

真心橙 寧願一係解約hoit
核皇世界賽望住自己隊友打 自己一個守飲水機 唔知點諗
佢同kkoma 做訪問 kkoma答5個隊員都很強很努力類似說話
核皇即刻回不好意思 雖然你說5個隊員 但其實我們有7個隊員
明明自己至係同dwg 一齊成長

HOIT 好似已經FA

如果beryl唔續 搵邊個
Beryl帶起哂節奏

Doublelift wants to play with a top foreign support and may not play otherwise

蛇蛇都唔勁

而家話可能簽唔到 因為visa同tax

佢自己都唔係top仲敢嫌三嫌四

世一sup 要T1道歉

講打AD點都勁過perkz啦
位置感定pool都好過perkz
係大局觀perkz可能會好啲

利申都係G2 fans

effort呢個play肯定係佢career top1
公子獻頭救返T1

神之一手救T1

吓反Effort協會會長表示 唔知原來佢咁又俾人屌

唔敢反effort

現在farewell佢 就會俾人話報復

bwipo屌effort屌到要出黎道歉

佢尋日同兩個caster?定普通friend直播屌effort同faker
我明佢同LS fd底 一下上頭

T1 fans唔想LS入T1都好合理姐
條友以前係咁diss T1啲選手
不過咁啱佢係gay
所以啲韓仔先多樣野攻擊佢

今年TGA有DWG、showmaker投

唔反effort了

原來effort先係政治高手

有無effort 懶人包

見佢同cuzz逼害faker個陣就知

搵班frd係咁煲唔接受佢入t1係歧視佢外國人同gay

之前屌ls原因根本只係因為無一個好嘅教練組
Polt ls呢2條友完全無乜經驗教練組緊係比人屌硬
仲要賽季未完已經搵定
同埋好明顯之前真係諗住搵ls做教練而唔係分析師
唔係一早已經出嚟澄清啦

有冇睇佢話訓練賽同dwg 55波

作為fans多謝佢先岩

免死金牌直至s11

雖然佢廢 但佢真係流住skt嘅血
唔係佢嘅話ls就真係上位了
既然咁忠心 咁就放個有薪假比佢 放到完約為止啦

呢個轉會窗佢係真.世一sup

仲有機會上場咩
放一年有薪假

染個藍毛毛咁型仔 以後拍廣告佢上場得喇

同夜店teddy一齊拍
兩個頭都染

geng

牙核好似轉左streamer?

geng又有咩柒事

今年LCK好似好少Rumor

核爆退休

點rumor一定AF無份

AF又少咗AD人選可以揀

收嗲啦屌

af風扇唔好內訌

台仔傳

一個ID姓M的選手會加入PSG

HKA和MCX會賣出在PCS的席位

一個香港的電競組織會買下 JT或AHQ的席位 （早前傳這兩隊會去打LPL，JT買eStar，AHQ買RW）

ALF不玩了

KongYue去LPL

Rumor) T1 is discussing about transferring Effort into another team

順便賣埋cuzz teddy去同一隊啦
等佢3個兄弟lol咪仲好

鍾生做乜

去geng
買埋牙劍就成隊反骨隊齊哂

Cuzz effuck 氣氛大師

搵間c t e 一齊要左佢la

TSM買唔到蛇 機會黎啦

Mission

搵邊個接貨
roach effort呢d送都唔要啦

睇怕都係

effort打中下游都叫夠做嘅

我第一下諗maple

碌FB見到EFFORT+T1+一篇文以為係EFFORT走

唔太信WO

佢好似兩三個月前係連登開POST先話黎緊果年準備請完個教練之後比個budget佢由教練去簽人番黎打

我都係 仲開心咗陣

我有預感係drx

走晒啲人都冇原因支持DRX
係Pyosik

我決定睇埋2021 roster再諗支唔支持
唉pyosik 好sad

Drx smeb

uni5+kawing:屌你又係戰地記者

有冇人唔想Keria去T1

講真我覺得Faker己經唔係兩三年前咁勁，去T1好難講有冇得拎champ
不過聽講T1個offer大到想像唔到

Drx smeb
pyosik
Quad
HyBrid
snowFlower

哇 重係fans tim 有得去t1 一定上啦

Umti同grace

AF 買左邊條垃圾垃圾陣

呢個後生仔幾有前途 識用F閃

唔通係AF Effort

又係faker fans 韓國有無一半pro player係faker fans

又JT Fofo 又可以比 前MAD個AD 攞佢名 噴大陸仔

垃圾隊T打垃圾隊G都可以0-6 真係垃圾中嘅垃圾

TSM銀河隊？陸續有嚟啊屌你垃圾

係BJ保佢啦 Regi放棄佢都唔係第一次

條女保佢

睇嚟條女日日都反晒艇

垃圾隊最壞情況冇Top冇Sup 打 Spribg Split Ad用二隊

屌你老母Snowflower

兩冠搵夠錢退休未

NA 啲業內人士對 Lost 幾大期望
可能咁搞話唔定好過買swordart 留 doublelift

咁SUP係咪都要買嫁喇
NA本土堆SUP嚇死人

點睇隊長朗每日喺度扮晒野叫春

最緊要有人call，BJ BP應該有一兩手嘅 DL玩Jhin就ok，操作英 Ez Samira 凱莎佢都玩唔到 CoreJJ前日同佢雙排都頂唔順

我都叫春吧

Biofrost 前幾年俾人吹到BioGod NA#1 Sup( CoreJJ嚟到之前）知咩料啦

Zeyzal 我諗勉強夠用掛
之後用doublelift 啲人工買隻勁嘅 import top 返嚟囉

可能最後DL走 Huni+Bang+Zeyzal

做咩突然有人咁熱衷討論垃圾隊

是咪AF P囝

咁外援TOP真係勁嘅又未必會嚟NA
同HUNI差唔多的話 不如HUNI算

NA 今年最多新聞 LCK都講到悶啦 定一齊J下AF

簽約條件錢唔係最重要，一定要俾佢春季完咗返去韓國探女友

BJ退埋休連討論都廢事
仲要SwordArt未必成事

依個組合仲廢過BB+DL+Bio

bang咪啦
依隊咪同季尾隊eg差唔多

同埋佢都未必仲想打

呢個組合 真係睇HUNI+DL+SWORDART好過

垃圾隊係廢
但依啲人連垃圾隊都唔夠打 就算啦

NA就係俾人養老㗎啦 就算你話想Riot 幫手出個淨係NA先有優勢嘅版本 但請問大家NA到底有咩特別勁

LCK 支那 FA

錢多 課金有+9裝備

有冇咁多啊

pyosik都唔係fa
sofm同kanavi fa??

如果係CLG Perkz 垃圾之中嘅垃圾隊可能有機會？

kanavi loken打wc之前已經續左約

Reddit 料 not my fault

Nuguri
Kanavi SofM
Chovy Xiye Scout
Deft Aiming Viper LokeN
BeryL Lehends
依堆值得留意
但LCK最後實係好似前幾年咁隊隊都有洞

有咩機會
Finn 卜sir 兩件都垃圾
Perkz實係C9 唔洗諗啦

前面個台仔rumour 真係流撚到
鐘培生直接出新片講今年請番chawvy做教練同唔用全港澳班底

被fake
黑色係not available呀嘛

台仔支那rumor其實一樣柒
仲要成日爆啲唔爆啲咁要人估
咩A字頭 M字頭
爆得料就直接開名啦

cuvee haru FA

其實都係C9 TSM FLY Na too easy

Finn LEC唔算差 NA 垃圾賽區輕鬆打

懶有神秘感 你唔講晒出嚟不如唔好講

一係養老 一係直播 一係退休

當初連登吹捧全港澳班底
估唔到鐘生真係信
喺pcs/lms韓仔個人技術勁太多

大師兄憑咩睇唔起人，要脅唔打？
真係以為自己叫師兄就好巴閉？

PCS 其實真係可以執柒咗佢 反正都冇人想投資 真係學大劣咁內循環咩 季後賽有幾場得千幾個人睇，全港澳 整一隊出嚟 下年咪又係解散

講真睇咗佢幾日直播，佢嘅表現就好似師兄你個名咁 Jhin玩不停 但又唔係勁 玩返啲要操作嘅 反應慢到

多得G社
賣版權畀垃圾平台
加上冇乜競爭，年年都係FW AHQ
之後多個位又0:6
變pcs退後100步

反正痴到tsm ceo，用na冠軍身份退休做高層咪算囉
tsm需要新血
不過買得huni都知班管理層on79

呢度唔好叫師兄ok？
一陣啲人以為我同DL差唔多LV，我高攀唔起

本身LMS變PCS 我都話合完又係一堆港台隊根本哂鳩氣
港台加埋組到兩/三隊強隊就可能有D競爭力
又分散哂咪又係同以前一樣

HUNI唔計外援算好選擇喇

其實你年年得一兩隊係問題，NA 一9樣但人哋至少有錢 LMS咁樣又冇錢咪出事

仲FLY？
好明顯係TL > C9 TSM > others

Lms我都仲有睇下
轉左pcs之後我一場都冇睇過

下變pcs進步左啦
上年出三隊3-15
今年出兩隊3-9

仲未計psg因為簽證問題 打小組賽果班人磨合得三日 真係好過上年LMS了

TL 我睇定少少先 利申反Jensen

Same

反正應該係Build around Spica DL乖乖哋退休唔好獻世好過

C9簽到PERKZ的話 應該>TL

睇Zven 條廢柴 同兩邊新Top（C9 Fudge, TL Alphari）

唔退我唔介意，尊重你打10年仲喺賽場同出國
不過唔好霸住個位要做大佬
老喇 個核心唔會係你囉大師兄

難啲
C9 吹大晒
尤其Blaber Vulcan

Agger

Blaber+Perkz點打輸Santorin+Jensen

而且NA本土野嚟講Blaber Vulcan真係算係咁
比起頂級外援Corejj之類梗係冇得比

Santorin > Blaber 自爆型jg
Perkz去到NA打唔打返以前中路水準都未知
TL 上下都>>> C9

正常囉
不過最後自爆 同 隱形

成績係進步咗
但成個比賽制度，吸引力係大跌
冇人關注，又冇錢大搞

不過上年都話TL 換卜sir upgrade
點知食晒屎 但最後又打返起

C9 冇咩人睇好
一開始又好勁
但最後自爆

垃圾隊垃圾全年 最後又爆seed攞冠

所以好難講

3個lec?

班台仔入唔到wc就話唔玩
幾現實

blaber>santorin
santorin=poe隻狗
無左poe指揮垃圾一個
santorin實拖累jensen

Santorin繼續做Jensen隻狗咪得
Blaber 長期要Nisqy做狗 之後上頭自爆

去打手機啦
玩咩電腦

買HUNI 可以帶住新人打機
計返佢同perkz都係差唔多歲數

但DL 呢粒毒瘤一定要清走囉

佢條女係tsm board
個正選肯撚定穩到仆街

打到40歲先retire

T1 唔好搶dwg d人啦好冇

Jensen唔似Poe有腦 +埋santorin等自爆

你話canyon就話姐
如果係自由人都唔叫搶啦

hyli announce咗續約
等埋新ad就齊team
暫時好似得sk firm咗新roster？

fa都叫搶？
盲反撚

佢試吓私底下俾錢canyon解約

我直接屌爆佢老母臭閪

Astralis 都firm 咗新roster

係咪即係OG？
唔使理啦

fa都唔比簽 比L支L挖走哂就最好

自己廢怪得邊個 講緊代補嘅係ghost 唔係啲咩星級選手

咁公道講句, 比佢係小組賽打一場揀skin都唔係好過份

咁連PSG都有機會威脅到DWG

關psg咩事

Sor原來DWG係5:0>5:1

睇Rumorman啲翻譯話 KT想買Doran Viper同Lehends
AF allin Chovy

雖然feel到都係9up多

真係買左chovy起碼kiin唔洗打mid先

希望係 用份大既合約留住Kiin仔 但又比啲垃圾隊友佢
浪費下啲青春

唔好FF咁多
現實係殘酷

真
點知一場都冇得上
打弱隊明明可以出下

現實係Fly配Snowflower

岩岩打出身價Effort

咁快傳佢走

轉會期最佳mvp effort

fnatic upset
crownshot 竟然冇隊要

AF 收留佢囉咁

lck應該所有隊都會想要viper lehends
除咗gen t1本身有條botlane組合

隊隊所想要chovy同下路個組合
係得AF買垃圾

要寄花圈比AF

做隊長

DWG beryl

留隊添

Mola mola
AF又垃圾陣

食回頭草 dwg重課留人定beryl太有自信

咁睇黎Rumorman翻譯果啲野都中咗一樣

Price is similar
咁仲唔留dwg?

Waiting 係唔係已經入硬
AF又用垃圾陣

公司知選手既公價
咁都similar到

DWG Canna
T1 Nuguri

之前隊長邊個？

有返Beryl
DWG 唔係Nuguri 就Canna 嘅話
都幾難唔keep住冠
啲人咁後生仲有大把potential

AF買到Chovy 就應該夠GEN豬打
不過睇死買唔到

Twitter啲人都FF Kiin Dread Chovy Viper Lehends

Agree一定買唔到
下路又唔知買咩垃圾

Geng 內部問題傾好先講野

成班亂打飛機

有Chovy
下路有之前Mystic Ben 水準
已經夠爭Worlds spot

懷疑係你黎

其實係 但都幾難搵

呢個真係好撚FF
AFS有咁多錢簽得哂咩

唔係話t1好撚有錢？點解個價會similar?

到最後LPL會唔會咩人都買唔到

咪癲啦

組到依隊已經係僅次DWG最勁
所以冇可能

就當佢買到Chovy 但botlane諗唔到有乜人選

要開幾多網吧先得

有CANNA 冇必要高追掛

鬼買到咩
Kiin等舉重啦

認真非燈估計
AF Kiin Dread Chovy Hybrid Hoit/Effort

T1炒effort
會唔會又公關災難

買唔到Viper Lehends Deft
ad咪買返Aiming/ 試Hybrid
sup用新人算

Effort自己想走

t1 唔買jg?

垃圾黎 唔成才

就算T1放走EFFORT 都唔會話炒咁ON9嘅
何況有KERIA 真係冇人理EFFORT

AIMING睇落都唔平
之前都有傳KT高價留佢
但佢都走咗

冇Tarzan 買得邊個
所以咪換Canna
反正SKT 上路不嬲留唔多過一年

Daney應該想撬Nuguri過黎
即使自己隊有canna

T1唔買JG應該都冇咩前途
但又冇咩勁JG可以買

試Hybrid啦
反正最緊要都係留錢買Chovy

我覺得未必 如果唔係以T1財力 其他隊根本唔使爭

俾舊年Cuzz 春冠呃咗
冇季中搶Tarzan

Keria嚟咗 自知做硬守飲水機

個人覺得NUGURI最後都會返DWG 希望唔好燈

買Kramer 平有平玩

係咪一定要買韓仔 唔計語言 Karsa 都幾岩

咁佢去其他隊都好大機會正選 冇必要留係度坐

除咗BBQ冇印象韓國隊搵過外援

韓國隊唔買韓仔
日日有花牌啦

JG位溝通咁重要 雞同鴨講點玩

所以咪畀roach 同其他隊聯絡

唔計Tarzan
而家jg最勁咪又係
Canyon Kanavi SofM Karsa
全部都買唔到 咪繼續用Cuzz/Ellim囉
有咩計

不過Canna真係為換而換
雖然Nuguri係勁啲

有Keria 都出Effort 應該又想搏屌

canna先出道一年潛力都好大
長練好過即食啦 話晒親生仔

咁ROACH走就好正常喇
青訓隊仲有個ZEUS 又係話好勁

想睇keria同姑媽
但佢同teddy咁fd

明明單殺人地次數咁高都要換

Teddy始終老細鍾意
完

我個人覺得NUGURI係FA 所以T1先試下
如果T1真係想簽 好似上年買THESHY咁
直接出高價 已經搞掂 依家係講大家出價差唔多

canna健康又平過nuguri 最多咪差半班 換咗真係蝕

有canna上路真係唔係大問題
如果仲係unlala 泰仔應該直接用錢扔死nuguri了

可以傳授跟世冠Wolf Mata 學嘅野俾Keria

Canna做住後備跟nuguri學野得唔得

諗起當初Wolf話咩Effort係天才輔助就想笑

咁不如放人走打正選 學更多野

轉會期間 真係成功輔助T1

T1 買nuguri 未必一定要換走canna，戰略買走nuguri + 留canna 可以令其他隊買唔到，自己贏冠既機會大好多

反正錢唔係問題

Tarzan 去邊？？

等睇燈到轉隊打到世一輔助

Canna做一年後備咁點進步

LNG

去埋支那垃圾隊

Effort: Teddy was the problem

kanavi 之前又話想返lck 既？

支那

就咁睇beryl留隊
Nuguri留隊原班人馬都幾大機

續咗JDG啦
冇眼睇 Kanavi Tarzan

LPL今年都好靜

見過鬼仲唔怕黑咩
grf個垃圾高層

係就好
LPL 又要打到一半射唔出

可以買返黎雪
你睇下khan (雖然係佢自己回塘先俾人雪)

我諗kanavi 肯去t1 人工應該唔差得遠 又可以返家鄉

Khan 喺FPX俾足機會都越試越差
明明S9世界賽仲好勁

咁韓隊culture 咁閪

同化咗做支那仔啦

cvmax終極攬炒
等睇DRX下年上全青訓

有smeb

LPL最後一日先announce是常識吧

Nuguri依家考慮緊hle t1 kt dwg呢4隊offer
應該最遲聽日決定
Effort好似想t1放佢走做自由人
好似除左effort其他唔會放
如果係咁應該買多個sup組10人團
唔知會唔會平平地買hoit/kellin之類
不過老實講effort上限唔低 係下限誇張
S10春季其實唔差多過keria s9夏季直程爆seed
如果去到啲癲狗隊可能會打得好啲
依家好似AF同kt爭緊scout同chovy
如果AF搵到埋homme做監督 Marin做教練都幾癲
試諗下
AF kiin dread chovy aiming kellin/effort
KT morgan flawless/bonnie scout viper lehends
Hle組老人艦隊 smeb bono kuro deft/Kramer tsuin
Btw真心希望nuguri留返係dwg Canna夠哂用
如果買到寧願買theshy睇佢玩鳩嘢仲好睇

真係

點都唔會放canna走
Canna有約 nuguri係自由人
無交換嘅條件

faker唔等得

你想整死hle？

你老味bono
Ikksu Umti Bono Flawless Malrang Mickey Irove Snowflower
依堆唔好出嚟害人pls

T1其實無咩理由炒effort 最少都會留嚟做後備
Effort有約係身 除非係effort想走同有人比到好價錢

唔好放出嚟害人都算係幫LCK做件好事田

AF有咁撚多錢就好開多幾間網吧未

咁T1唔開天價都唔難走

每日祈禱
Chovy
Viper/Aiming/Deft
Lehends

入AF

Wc前續左jdg 個陣比grf老細告緊
好似續jdg就幫佢搞掂

咁留喺度都唔會出
賣得到出去
T1 都會賣啦
驚冇人要咋

幫左t1踢走ls

政治天才

EFFORT都幾難冇人要
市場上得返LEHENDS叫勁過佢

轉會天才

不過Effort收尾咁柒 依排又咁出位
想有人接貨都難

Effort唔喺T1 咪又係普通sup一個

咁你睇下市場仲有咩揀先喇
唔通你仲要GORILLA TUSIN SNOWFLOWER 個堆咩

lck其他sup仲廢過佢啦講真
除非諗住打世界賽 唔係嘅話淨係打lck嘅話effort夠用啦

核爆 好似係

隊長後備

普通sup
真心反effort都覺得暫時以比賽上限嚟睇佢同keria差唔多
不嬲屌緊都係講佢啲低級失誤同下限低
S9夏季 s10春季真係當佢個lck冠白攞咩
Effort勁起上嚟前期節奏同開團係幾癲

佢啲開戰好神經刀
好似hylishit咁

混能+雪花

effort 收番埋隻雷歐娜同潘森好過啦

前年非洲咪又係kiin summit 兩條友煉蠱

佢最大問題係佢次次關鍵比賽都會troll

KT唔係有Ucal咩
btw 個morgan咩人黎 好似幾多人吹棒

但佢重要關頭先嚟失誤同挑戰下限
打廢隊上限點高咪又係贏

個morgan 淨係識玩鱷魚
不過lpl 韓仔肯回洗都叫可以試下既

繼續ff

AF Kiin Dread Chovy Hybrid/Aiming/Viper Lehends

Aiming真心勁，Hybrid都唔差，中上夠勁行番S8 IG果個Style，不過Lehends/Chovy/Kiin都係超高人工，AF應該最多簽到Chovy

S10春季打keria effort其實都壓制住佢
其實effort唔係關鍵局先爆炸
打廢隊都試過爆炸只係你唔覺 打勁隊都carry過
不過你永遠估唔到佢幾時爆炸
可能係隊伍風格問題影響定點
所以佢去到另一隊carry都唔出奇

AF好多人留意

明明之前得兩個

仲唔多謝 AF風扇 隊長朗

如果effort係同keria打到55波就死得喇
keria岩岩出
effort出左幾年

追咗隊野4年 第一次見咁多人講

痴撚線隊長朗日日提

你兩個日日係度AFAFAF

迷fly大將軍

你日日喺到大表情
幾時用細

當年 精神d play都幾好J既

食屎啦 我反fly 的

S8隻酒桶

KT傾緊doran

隊長朗搞到fly成為lck明星

可唔可以搵一隊接收哂啲廢老smeb kuro deft gorilla佢

不嬲支持Kiin仔 睇佢S8打C9果陣1V9睇到心Up

kt

隻viktor

Kt
drx

一日仲係CVMAX教 DRX點可能組廢老隊

有冇Deft子風扇圍爐

冇架喇，銀河艦隊2-3 IG果年已經係最有機會

SB簽咗新jg

去LPL賺埋最後一筆退休算喇

又去 之前先去完

返去edg都得嘅

去完唔可以再去咩

去LGD啦 LPL老人院

crownshot話下年唔會喺lec/lcs見到佢，好想知fnatic最後會搵咩人打adc

如果長期effort同keria打到55波就唔洗買keria添啦
你見個po啲T1 fans普遍都想T1 Canna DWG Nuguri就知

原本我砌圖係g2收走mad嘅下路，fnc拎走中路
依家mad lion換走咗上野，同我嘅砌圖調轉行

睇嚟下年係G2>RNG>MAD，之後一堆墊底

G2點會攞mad條下路

孤兒院長

咪upset囉

announce咗喇？我見傳係upset或者crownshot，不過後者話咗唔係

我砌圖係rekklea唔走核心
個時傳話G2會郁兩個位，puzzle係咁砌架啦

Twitter傳言係講g2對唔止一個fnc選手有興趣，所以d人估selfmade

係得self made 正常

G2對兩個人有興趣，同郁兩個位有咩分別
我睇個時好似冇特別指明係FNATIC

又關我事
明明係垃圾

講撚完未

牙deft

DEFT

笑撚死我
戥你橙

會唔會係AF

又多一個留喺lck

終於有返啲good news

幾時換走icuzz見到佢都嬲

AF Captain Long

好期待tsm條下路最後係點

牙deft話會去1隊可以拎冠既lck隊
唔知係KT定AF呢 但呢2隊有viper lehends同aiming可以揀
斷估唔係DWG嘛
定係同smeb bona kuro tusin組lck明星耆英隊

kt點奪冠

麥哥主動叫選手走人 留低自己頂班高層

AF點奪冠

咁撚型 有冇梳屎

本身有啲機會而家都變冇啦

咩本來有
除左季前飛機盃俾你地打下飛機外
其他都無

舊年kespa af真係幾型
kiin玩黑人霸線 fly潘森支援 呢套方法幾work

之後未見到fly潘森dive入塔

睇少我大KT

不過KT實組垃圾隊

Doran冇諗住走 但係同麥傾完就走埋高層叫佢推薦D人返黎又唔做 而家應該搏炒

傳AF簽到Chovy同Viper Kiin終於有隊友

傳AF追緊chovy effort viper 同Homme(呢個好似要等到summer)

其實我覺得佢做得好啱
買人呢啲領隊/GM做架嘛
做咩叫個Head coach去搵

人地上年係幫你搵chovy黎係人情唔係道理囉

要viper 不如要hybrid
viper 上限已到只係一線尾

唔止啱仲好撚型
都反哂面架啦 炒埋佢重組算啦

要VIPER但唔要埋LEHENDS
走去要EFFORT都幾撚流

要哂3件加埋kiin 變GRF強化版幾撚正

BTW AFS有冇咁撚多錢呀
KIIN CHOVY HOMME呢度要幾多錢先夠
仲未計之前AD傾埋AIMING又係唔少錢

kt究竟會簽咩人返嚟

Viper同lehends仲有咁勁咩 睇HLE好似已經差左好多喎

aiming好似話如果有chovy就會優先考慮個隊
homme就話想帶隊可以打得嬴DWG既
如果簽到chovy 其他人應該可以將就

其實我想知HLE會簽咩人多D
講到好有錢但完全冇風聲咁

帶住個DuDu CaD
點打

上中野廢成咁 下路可以做D咩

hybrid=劣版teddy
換勁隊一陣現形

ff

Homme
kiin chovy aiming lehends
j死

淨係中上都夠j

肥金IG po左佢同nuguri食飯
應該係叫佢唔好去T1

teddy 劣咗唔代表佢係劣版喎
照你咁講所有弱隊核心都唔值得畀機會啦

AF 唔係都好出名㗎咩
個afreecatv = 韓版twitch
又網吧

我係AF粉牙

似係chovy rejected之後轉target
都明既 BLG個陣咁廢點入到世界賽啊

Btw 最後T1 都幾大可能淨係Effort 換Keria
AF 唔知做唔做到黑馬

去得BLG 諗乜去世界賽

Kiin Chovy 已經
下路嚟多件star player 已經係上年DRX級數

就比deft 你

如果唔諗住去世界賽 咁請佢黎都冇意思啦

原來柒頭Joe 改埋twitter bio
@T1 都冇埋
以後應該要封口

好牙

有錢極都比唔上SKT KT同HANWA喇嗎

ellim/ oner

HLE 本身有錢極咪又係年年柒 買/用埋啲垃圾
T1 又唔洗爭中下路
kt 依幾年減budget
AF都仲有Kiin做賣點嘅
Chovy應該都睇重成績多過錢
係冇cvmax

deft + lehends應該幾正

Kiin Chovy + Deft/Viper/Lehends/Aiming 是但一個已經好滿足

我意思係指hybrid只係打左一年LCK
都唔知佢係咪爆seed一年定點
下年打唔打得返個個水準係未知數
市面上仲有viper同aiming點會考慮佢先
仲要呢2個仲要後生過佢 經驗又多過佢
而且佢表現亦未去到以前teddy個種驚豔既程度

KT燒咁多年錢 連八強都過唔到
難怪冇心機玩

如果要搭個bonO呢

三夠舉bonO嘅
同埋有起碼牙Dead 換

三個夠舉*

舉個上路都食得屎 仲要舉jg得唔得架

T1 Deft

用FOFO做核心睇下有冇運

啱 kiin同doran一樣咁廢

kt同學會出走左去lcs/lpl既明星都夠砌一隊出S賽，除左銀河艦隊果年我懷疑佢都唔知有冇燒過錢。。。

我轉職做cvmax風扇 之後唔屌佢banpick

仲記得呀dudu fail dive kiin同埋直接行過真眼唔理
好似果場仲要拎MVP

Chovy會留LCK

已經當咗Keria係star player

唔好去LPL就得啦

上面留言真係
AF鬼買到勁人咩

預咗

屌你AF爭到未

爭唔到嫁啦 AF邊有錢

我係AF風扇呀hi

點解個個都想留係lck
唔係好鐘意去lpl搵錢架咩

估武肺返唔到屋企
韓國好重親情掛

Effort買左chovy不如fly打sup

入去玩政治架姐 拎冠架咩

Lpl出糧會delay 同埋要拎錢出嚟好似好撚麻煩
好似係

已封鎖會員 隊長朗

呢個我係ptt望到 但係韓國網到講出黎

屌那星 好撚心急啊

假

留意到你日日都同隊長朗喺度j chovy

幾時教禾s11典玩

On9 就黎del驚

世界賽已經做過

火甲變左屈機

正式宣布g2 rekkles

why

1.武肺放假返屋企麻煩
2.LCK聯盟化都開始有錢
3.屋企人隊友教練影響

9up only 無心機玩就真

周街都係AF Chovy rumor 唔通真係比呢度J到

痴撚線 中二到
不過食屎狗真係令囝

硬係覺得佢唔係好夾g2

等緊你carry禾

肉酸到
if you cant beat them, join them

唔通可以點，迫FNC成隊換晒？

Fnc都冇左 lec得番g2姐

希望係水貨啦
g2

G2 上限高太多
真係人之常情

Feel到會好似上次咁 柒到又返返去大快活

perkz會唔會同carlos講好數去第隊EU隊

食屎狗又做25
鬼唔望佢好似上會轉會咁柒住收尾
唔夠打就join 電競界kd

估唔到EU都有人出錢
G2有Caps
Fnatic好早已經講緊簽Nisqy
Larssen同Humanoid都唔似會走
唔通係啱啱走咗Febiven嘅Misfits?

小心班食屎狗fans出黎咬你
話到fnc執左笠咁架

如果Perkz同Rekkles互換
你地條氣會唔會順啲

食屎狗罪名又多一條

有無ching都係打算Chovy去邊隊追邊隊
好彩唔去支那
如果唔係下年唔睇算

caps本身走唔多唔少都係想避食屎狗 而家

睇嚟呢代EU有得再試多一年
如果下年都冇wc

可能就要等多幾年了

不過AF買唔到Chovy既話 都希望買到scout

G2食屎狗
好似當年ALLIANCE咁就好撚笑

原來ssumday都打左成5年NA
去NA堆前韓國明星選手真係無哂聲氣

食屎狗真係改不了食屎

食屎狗真係好型

其實兩件事黎
如果perkz有得去FNC 我諗食屎狗未必過檔

會

我會諗掉返轉
G2願意放Perkz俾死敵
首先要Fnatic放返陣中嘅星級選手俾佢地
Rekkles諗真啲都會明白呢個係四贏嘅deal
所以會肯去

不過首先要Perkz真係去Fnatic
如果唔係Rekkles都只會係食屎狗

年年都有新野加落去

其實有講過話係因為Rekkles知道Perkz唔會去FNC
而且係Nisqy嚟 佢先決定走

養老區過去同宣佈退役差唔多

I just want to let people know that while the Afreeca super team rumours were p strong a few days ago, things have changed now. current rumours circulating in Korean communities are HEAVILY favouring KT Chovy, because apparently they're building a super-team, and have already signed a A-class bot duo.

四贏但G2會贏得少 佢唔制 佢要贏曬 兼要大快活蝕
最後依家G2 ad無痛升級 perkz應該要去NA打中路 大快活最慘

Selfmade Nisqy Crownshot應該有驚喜嘅
但如果係Upset我立即屌佢老母

Fnatic 條 farewell 片有誠意過 G2 整俾 Perkz 嗰條好多

ocelote仲撚肉酸啦
又想稱霸EU無對手又想換AD
咁樣出賣咁多年兄弟perkz
無perkz g2會有今日?
用完即棄都算仲要佢永無翻身之日踢佢去NA
本來perkz去FNC rekkles根本唔會走

yamato去打救fnc啦

Fnatic Upset 已經係9成9會發生嘅事 除非Fnatic 搵import
Crownshot 自己講咗 LCS/ LEC 今年無位俾佢

caps走係因為broxah

唔係掛Crownshot冇位打

食屎狗當暢係咪屌鳩caps過g2
明明食屎狗留fnc可以上神檯 都咁老啦
仲未睇透 仲想爭wc

唔熟但crownshot真心勁咩好似點都係2線料

點解嘅

博入 G2/ Fnatic 呢個機會幾年難得一遇
用一年career 去博值得嘅
輸咗返 ERL 再打返上嚟囉

SK新軍嗰陣眼前一亮
今季回落咗但我都覺得算係咁
頭頂有Carzzy HansSama Perkz Rekkles
但如果同Upset比我覺得Crownshot唔差過佢

等睇G2食屎最好快9d執埋去

KT

都話AF收皮啦

身為fnc fans真係喊三聲，呢一兩年表現都叫幾好
而家突然間就要rebuild

半夜上黎 笑下食屎狗

講真 隔一兩季jankos退落嚟
selfmade咪又係去g2

del未

唔止係 Jankos
打多一兩季隨時 wunder mikyx rekkles Hyli 成堆舊人一齊退
到時成個EU pro scene 都唔同晒

唔知點解好唔match
睇唔慣

C9 Perkz 終於 announced

Kt
Nuguri

Chevy
Viper
Lehands

ocelote站係g2角度做得好好
但呢個move真係好仆街
咁樣賣左perkz去退休區

希望perkz係na搵多d錢,打得開心d啦

食屎狗罪狀+1

kt fans 終於可以強勢回歸

兩隊交換算啦
perkz話要喺na爭世界賽冠軍
人唔笑狗都吠

Perkz 喺條片度已經set 到條 bar 勁高 好有鬥心
trash talk 晒所有人包括自己隊友
Lets go Perkz

出左啦

FF 定先
過多兩日又收皮冇得J 架喇

過多兩日 AF就收皮

af allin chovy 隊長朗開心啦

perkz
脫離oce狗

Trash lion 個上路走
會唔會MAD BrokenBlade

MAD 新上路係 Armut
Broken Blade 去 Schalke 04

perkz: i want to make NA great, no again, just great, it's never been great honestly
雖然覺得佢去NA係浪費左, 但希望佢會有好既發揮喺worlds/msi嗰d打g2一獲

本身份約好似係下年完?
而家只係trade 可能打一年就返eu去fnc

santorin去TL broxah去邊

Clg

CLG
前幾日已經done deal咗

fnatic fans夢寐以求嘅caps rekkles重聚

perkz咁快去NA真係好可惜
成個賽區無一隊打得

呢排睇緊啲vtube嘅嘢，好似有個日本人vtuber，條channel喺bilibili度，最近頂唔順宣佈退休
好似就係因為匯唔到啲錢出境

食屎狗真係做返自己 (邊隊勁去邊隊潮文)

歐洲轉會睇埋fnc搵新ad就冇嘢好追
希望perkz舉重舉得起成個Na

sry，唔記得咗大清冇世一sup就話唔撚打，有啲期待邊個sup會去tsm

monte 講過以前啲南韓選手一係放假成喼現金拎返南韓
一係就管理層幫佢喺首爾買咖啡店 買樓 買舖位當出糧
依家中國比當時管得仲嚴 匯錢返屋企肯定再難啲

簽3年約

Mikyz唔洗換咩咁廢 仲有janko都老 唔睇好呢隊銀河戰艦

簽唔到 Swortart 轉簽越南仔

做3年兄弟然後送佢出國退休

dllm想睇ls教faker用面具
垃圾世一sup
垃圾t1 fans

Nisqy 真係垃圾嚟

Source? kt唔係咁都返生呀嘛
Chovy Viper Lehends？
Ucal 唔係未走咩

笑撚左

身為KT FANS
KT點會組SUPER TEAM
呃我唔到

呢個陣的話大清仲打?
越南仔都叫頂級SUP?

咁樣撻q買唔到SwordArt

我屌 唔好俾假希望我好冇

慘 為左拎冠軍走去玩ADC 而家俾人流放去NA
個陣老豆過左身都講左想留係歐洲陪屋企人
希望唔好退化啦

perkz遇返zven
caps遇返食屎狗

垃圾隊真係笑話黎

A class bot
= deft mata

chovy揀得咁小心
應該想揀隊拎到champ嘅
下路viper lehends之外
上野好似冇咩選擇砌super team

點解g2唔簽FORG1VEN

收皮啦呢條友

都2020年仲FORG1VEN

勁

Mikyz勁喎係今年四強突然發瘟姐，但jankos就真係唔掂啦，直頭個陣s9完咗就應該換走佢

tarzan 係咪去左lpl了？

jankos 完全玩唔掂野核角
睇返final 其實玩返自己撚手英仲好

飛咗去支那了

一起身個風向就吹KT Chovy

Molamola

結果係HLE Chovy

見到AF Twitter出post 以為有料

嗰2件垃圾上野
邊個都唔想去

jankos一走就冇後路,應該都係要退休
perkz有價有市仲當打,走咗仲可以搵第二春

c9 perkz confirmed

Jankos 4次世界賽生涯最差成績4強

望到reddit讚牙Dread good jungler就笑咗出聲

一早講左無啦
大家又唔信

仲衰撚過精神

下年就會買selfmade 等下啦

C9已經算係na最打得嗰隊

咪都係屎 有咩分別

唔撚理了

如果係勁就唔會精神正選啦

巴打心水清

牙Dread要擲骰

dread砌低咗春季全盛cuzz喎
仲要用LS最憎嘅elise leesin

有印象 果兩場仲要㩒住cuzz黎打
有波baron團踢Teddy返黎

牙Dread 有Chovy帶住就應該ok
睇吓Pyosik

前題係買到Chovy
最後都係Fly就算鳩數

Lck出名勁嘅jg除左canyon cuzz clid onfleek dread都無啦
剩低個啲都未出名靠抽獎
Dread操作勁 不過唔多食腦同神經刀
Lck依家除左canyon同clid就數dread同cuzz最勁
雖然好多人話cuzz廢
但cuzz勁個陣又忽略
Clid今年都廢到爆啦 係咁比cuzz屌打

到時Fly+ Effort 會diu出聲

17年冇入wc?

傳Homme黎AF 就係呢個rumor?

17年比核爆troll輸比fnc無入wc

而家精神走咗 希望牙Dread生生性性

反dead召喚區

唔怪得大清話唔打

Dwg nuguri未？

FNC

天價買冇打兩年既二線中路
NA算唔算弱智

都起碼勁過9成NA中路啦

huni仲勁咩...

spring 咪打返中路係caps ad唔掂先要打返ad

都好過其他

na eu有邊隻mid勁過perkz

得caps

搞咁多野咪又係大清攞冠軍

好撚型

他都唔知有無睇比賽

他

屎狗去左g2

係EU呢啲垃圾聯賽勁就叫一線？
咁Mission都一線啦
淨係贏過廢虎一件韓仔都冇贏過
吹撚到好勁

eu錢唔多都算係咁
na真係垃圾

睇見NA D本土垃圾廢足咁多年重有得打真係
200IQ 野龜 HUHI依d都重有得打正選真係痴鳩線

AF又一天

見到doublelift 2020都仲拎到冠就知na唔撚掂啦

邊有人吹過
但perkz中路打eu na夠喇

Huhi + FBI 呢條下路今年好勁喎

咁HUHI SUP印象中係唔差
咁老實講NA都係同PCS一樣嫁喇
打極都係嗰班老屎忽

好心NA反正呢世都唔會有champ就買小花去谷下人氣算啦

人哋都唔撚想去

p狗打na梗係夠
on9在用天價轉會費挖角
咁多錢 挖chovy都得啦 人地仲要FA

以NA買到嘅人嚟講佢唔勁？
買撚到chovy佢哋一早買咗啦

人哋prefer留喺韓國

咁空白支票果期小花仲算大機會衝冠唔想去NA好正常臨老去NA掘下金唔好咩

起碼廢過Jensen

淨係出埋啲垃圾tweet

Chovy就算唔留韓國都只會去LPL啦 NA根本一秒都唔會考慮 仲話挖角

同上面講小花一樣
人哋肯去先得嫁

以小花地位 係韓國都搵到NA級錢喇 仲大把廣告收益

竟然喺連登見到咁理性嘅討論

FAKER直情做埋T1股東大把錢洗 留韓國又有得陪下屋企人同FD

Santorin turtle 仲未死

Faker都唔洗錢

T1 Nuguri

NA肯定保留實力咗10年

kiin要勁既中路 chovy又要勁既上路 冇理由唔去af啊唔該咪撚撻Q

佢尋晚同肥金食飯嚟
肥金條友肯撚定叫佢咪去skt
至於牙劣聽唔聽就

Nuguri 睇怕都唔會啦
其他隊又唔係出唔起價

唔講以為今年世界賽雙殺G2
perkz係死左老豆狀態先差姐 春季打中路咪又係打到識飛
衰撚極都唔會連Jensen都唔夠打啦

btw連續3年入到4強既EU係垃圾聯賽 我真係唔知NA叫乜
連NA最抽得個堆中路全部都係EU進口

PERKZ廢過JENSEN都講得出口

雖然覺得perkz去fnc既話
Fnc同g2既實力就會逆轉
但g2都幾冇人情味

希望c9可以同s9既skt一樣
買啲勁人幫一幫perkz

關唔關死老豆事好難講，未瓜之前G2都開得唔靚
不過ocelete仆街就一定

下路zven
JG買埋肥仔trick

一定無chovy

C9要砌靚難D
G2仆街就最好

Peanut FA
唔知又要去害邊隊

T1 Nuguri
T1 Cuzz
T1 Faker
T1 Teddy
T1 Keria

奪冠組合

成個tsm最應該換走就係垃圾doublelift

回撚晒塘又攬住份工唔撚肯走

成日嫌LCS廢贏左都唔光彩 但係世界賽就比人當狗咁打打到0-6

最差係佢個濕鳩態度死唔認自己廢 得閒賴下sup 得閒賴成隊 得閒賴成個LCS 水平低

TSM點換都好唔換走呢條友跟本唔撚洗諗出到小組賽

有cuzz唔得la

咁老實講冇大清 TSM係再上兩年連WC都去唔到

真係呢個陣 係lck應該都冇隊贏到佢

DWG Canna 咪贏到囉

T1做咩要放比你先得

佢其實S8 S9 TL 個態都好fit
今年就真係差

前提係Teddy唔會再中風

未必，如果DWG入到Canna
Faker老化，手震
Teddy低迷
Cuzz

呢d係建基於t1班人繼續柒
咁dwg拎完冠都可能柒嫁

希望肥金說到Nuguri留DWG

大清就知道打野怪>巴龍

機會冇啱啱自爆完嘅T1 咁高

不過牌面討論冇咩意思

岩牙有Fly嘅AF都可以Kespa 冠

原來野龜去咗CLG
仲未撚失業

一打大賽就軟手 去NA最岩 橫掂點打都係16強

na黎黎去去都係班廢老互换隊
再唔係高價買養生人士
柒左咁多年仲未識死

識死都冇用 現實就係冇新血

Af kiin dread chovy aiming effort
Kt morgan peanut scout viper lehends

G持

唔放咪簽doran囉
到時t1就尷尬 燒咁多錢又未必夠dwg打

Fit條撚 佢可能以前啲反應手速好啲掛 但係今季我著重睇佢啲操作 佢睇position各樣野都勁差 成日因小失大 係都要食埋個隻兵/怪先肯去打交 大技個啲交得勁隨意 其他對友多得佢唔少 仲要隨時比佢屌番轉頭

Perkz 老豆係summer 開季前幾日突然過身
去到季中頂唔順先休息兩個game week

同埋佢巔峰時期都出唔到小組賽就乖乖地光榮退役啦 成日覺得自己懷才不遇 知唔知LPL LCK個啲競爭幾大 大把人真係有料打衰一個season已經比人淘汰 而你個柒頭比你試足咁多次都輸仲串柒柒唔肯走

你拎今季當係佢前兩季嘅水平無意思㗎喎
doublelift 今季隨時係佢職業生涯狀態最差嗰季

花生FA 就見人開始9up
Kiin Peanut Chovy Viper Lehends
On99

AF有咁撚多錢買哂就好

我以為係打咗幾場先瓜，趕返去陪屋企人先請兩星期假

咪叫花生嚟troll

花生你都啱？

唔啱

啱你個垃圾NA賽區啦

啲Rumor已經吹到AF綁死哂係呢3個上中野

咁都無意思？佢前面打足咁多季 無論咩水平都出唔到小組賽 咁今季打成咁係咪更加應該自問不如人然後退役？ 今季係最撚有意思 佢應該自愧不如同BJ一齊退役 唔係賴死唔走又再嘥一年

佢證明ning今季廢到喊，佢打ning個bo5, 我仲以為佢真係s6花生

問題係佢仲係年年first seed

世一sup走去其他隊
等其他隊感受下faker嘅感受

中路無左Fly

deft + effort